偷食事件後復出 許志安4月拍台劇兼唱主題曲

歌手許志安（安仔）於2019年與黃心穎發生偷食事件後，停工了一段長時間，雖然去年曾上ViuTV節目《Chill Club》獻唱，但只是為復出試水溫。直到早前他預告將會全面復出，據知有3年沒有演戲的他，4月將會飛往台灣拍攝劇集《接招吧！製作人》，該劇是一套講述歌手奮鬥史為題材，以多個單元串成一個故事，演出的歌手還有周華健、蕭煌奇等，而安仔負責其中一個單元，此外，他還會唱劇集主題曲。

有指安仔去年接到台灣電視台的邀請，既開心又緊張，但對復出的工作很謹慎，最終睇完劇本後覺得好喜歡，認為劇本好正面，遂決定答應演出。

安心出行

主持到時會唔會問佢 download 左安心出行未 ?!

正過 sammi 好多

劇本好正面 然後安心地變左負面

多麼蠢的蠢豬 個個也來揶揄

咁快就兩年，記得果陣係蘋果岩岩轉網上付費訂閱，用呢單咁震撼嘅八卦新聞嚟谷訂購